有冇人覺得六樓後座好有意思?

其實我覺得好好睇而且好青春。
估唔到已經14年過去

上個月左右先睇完

淨係記得唔知Shine定Boyz其中一條友俾fd昆去食屎
唔知有無記錯

即刻去kkbox聽歌

鳩永痕

這響聲使我記得你

隔一段時間就會loop

林嘉欣真係好正
同埋套戲好青春唔係賣弄色情

盧巧音呢套戲又幾正喎